---
title: 智人进化录——Day11
date: 2020-03-26 08:56:53
tags: Diary
---

## 昨日总结
到后半段感觉很累，然后会看很多业余资讯来消磨时间。今天尝试主动克服这样的心态。上午继续写稿，累的话穿插一些实践工作。仍然打7分吧。

### 计划完成情况
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
    有史以来最接近目标的一次，或许，早睡才应该成为常态。下一步就是提升早上时间的利用效率
2. 热身+跑步+拉伸+室内燃脂（全身燃动（14分钟）+燃脂挑战（12分钟）+ 腿部训练（12分钟））。
    完成
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 打字
        目前标准手法的打字速度能赶上之前的习惯手法了，而且错误率降低了很多。之后，这项投资的产出会越来越明显。
    2. 归纳（电脑+房间）
        做了一点工作，但提升有限。

新任务：
1. 写书任务（Spring+JMX+现有资讯消化）
2. Blackhat, 之前的议题复盘总结 + 新内容Automated Discovery of Deserialization Gadget Chains
    没有完成
3. 普通漏洞代码计划编写
    没有开始

### 反省
1. 睡眠时间应该保证，不然自己仍然会从碎片时间找回这个时间的。今晚应该再增加30分钟睡眠，目前感觉还是不够。


## 今日计划
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
2. 快走+下肢减脂39分钟+热身2分钟+拉伸9分钟+腿部训练12分钟+100仰卧起坐+50俯卧撑
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 打字
    2. 归纳（电脑+房间）

新任务：
1. 写书任务（Spring+JMX+现有资讯消化）
2. Blackhat, 之前的议题复盘总结 + 新内容Automated Discovery of Deserialization Gadget Chains
3. 普通漏洞代码计划编写

今日探索：这种较为单一、高压的学习状态，能继续维持吗？能维持多久？